真毒撚貓奴巴膠通宵秒回

點解係我

2

中上嘅全部同我入嚟

屌 出返去先

巴乜撚膠啊

我出返去

連登中上樣

出題啊掛仔

我覺得無密度就去唔到深度

你要全世界都鍾意你隻野味？

咁。。。。。。
中上嘅唔好入嚟

深度咗幾次已經soul交流咗幾次大家咩都傾過就唔會太密
講啲廢話太無聊

又話貓奴 一張貓相都無

正常
但傾得耐都會想有啲私人時間
fd都咁話啦

野味黎

乜撚嘢
我真係好中意我呀姨隻貓的
真貓非假貓

畫我

假到你

真
我都唔知做乜鳩
又有女冧又話自己毒

人話

無肉球 唔收貨

佢條女咪貓囉屌

邊個話我唔係貓奴！

多謝支持

有時要講下廢話嘅

#34！

唉 對唔住囉

隻貓幾得意
主人就

魔亞 好想摸佢粉紅鼻

以為我問題

啱架

頹嘅人 掛
加條formula , e to the power ( i pi) + 1 = 0

咩料

有人叫你出圖

咩來

溝貓做女？

出左啦

Euler formula

？？？

出返去lu

我哋呢啲真毒可以離場先

唔好講太多
佢追蹤咗我
可能會睇

幫你畫咗

好想去旅行瘋狂撚貓

串串貢咁

Ok

小心肺炎

真

Why idk

大家知就算

一齊走

推到佢知

哪如果你㩒咗入嚟睇
我只有一句想講
我大好Daru貓

講到太多會厭㗎
同埋對方未必慣keep住傾廢話

學Complex number 會學架喇

佢都差唔多全知全能佢醒目女來

依家講嘢 啲偽毒都唔會覆

咁應該點溝你阿

係

大家做嘢啦

完全match
禾冬太強

留住你

牙讀帶我走

我覆你
我真毒

讀讀已退出此群組

你真係on9 acc都比佢知

知道 明白

佢畀我知哂兩個我唔畀返佢知太賤男

煩唔煩 知你有女

你樓主真偽毒

我要狗奴

我真毒

我鍾意傾廢話

一齊私奔

真心 睇呢兩條友哂命 真係想嘔

講撚咗我係本po情愛大師

搶1001開po

真毒都係繼續潛水 bye

哂條春咩

男人唔賤，女人點愛？

野味入黎解釋未

愛了禾冬太強

狗就有
喺度

挽留

死基佬

性愛大師

照計應該瞓咗

永久置頂

聽佢哋啲情史真係羨慕死人

來來來 我講野無深度

好撚可恥，公審偽毒撚啊

屌你都廢柒事

我會視作讚賞，有技巧唔易

我都係真毒

你唔駛喇 好快有

係970X呀
btw往香港仔，上面細字特快
或者蘇屋，上面細字特快

封鎖樓主

快啦
想講咩

狗仔萬歲

攰到成隻狗

邊個

遲咗啦
下次啦

汪！！汪

我要5點瞓

樓主揚名連登了

同我地呢班真毒撚講sex = 同太監share上青樓

屌

咁朝早叫佢入嚟

好眼力

躝喇

呢度唔係成人台，唔講

好打意牙

依家都訓得

乜料

R u finding me?

依家狙擊緊 放心

ok

個個都有貓玩 得我無

好

你推左自己上神檯

我呢啲真毒想長存

個fd的

Cute
My dog so ugly

不可能

唔係你

hi讀讀

點解

係呀 條撚樣偽毒樓主出乜名

唔知呢

我都就訓

睇咗做五餅二魚啲frd

Mine too

吃餅仔

想洗底？

pin this

屌呀乜撚嘢

咁多隻帶幾多條女上去先撚得曬

好波

誰都說不可能

車輪戰
佢一路撚我一路砌

Ff係美好既

寫得好

佢入黎睇到你就仆街

識d野

屌，我係接個巴打嗰句
唔係砌佢

好多人都係咁

總有一天的事

唔好兜

難關多都要堅守 只怕共你分開

唔好解釋喇

18歲好長壽喇喎

成百歲有冇

係都pin#88先

我都想 冇機會了

#71sor

唉

喂幾年冇見

真毒
兩個幾禮拜冇yurk frd

有frd㗎原來你
仆你個街死偽毒

偽毒撚如此放肆，急需上告中央

咸出嚟剪陰太豪爽 有啲短

夜深了

on9 jai

冤枉呀

咸定喊阿

算 我行可愛路線

去彌敦道九號剪
有折

咸
眼淚係咸

哇屌kam撚到zoom唔好提

想養貓 但屋企人唔比點搞

未訓？

以為我唔識係咩？

咪玩喇清

你幾歲

大個啲先啦
獨立先好養

19 yr1

來

殺

我唔得意咩。。

大啲先

先斬後奏

我唔想你流眼淚喎

送走左

養貓好大責任

攬實我

玩人隻貓

ho ba
係咪at least 有自己一間屋先好養

我50歲先養

帶咗翻黎再算

就係已經夠可愛

牙
牙
牙
牙
頂住左牙

至少你有經濟能力搞得掂自己 屋企
再加貓仔

咁真係好咩

我送你離開 千里之外

冇送走我咪得

有人以為我得中五

至於犬馬
是為能養

遲早到你

唔好 請你唔好

真咩

要唔要摸你個頭

上次返中學踢波啲師弟叫我師弟

好 無眼睇你

唔好咁得唔得

唔講粗口幾似
我唔似咩。。。

前提係你有能力養同留佢

你無聲黑白

點解
我關愛動物關愛巴士

快
摸返長佢

會唔會太遲

因為你矮？

唔得

有幾矮

依家0203嗰啲個個高撚到離哂譜

偽毒

睇人幸福開心過自己幸福

似 似似似

接近可以人道毀滅嘅高度

真毒

有無識啲係鍾意姐姐
介紹下

這女人就是賤

真
g

介紹你用 50惠育髮精華

膚衍了事？

冇
當年中學摺冇乜識師弟
呢兩年識嗰啲大多都唔係話太高，165-175左右

想講02 03 米七上下都正常 04好多米八屌佢老母

其實又唔係眉上
唔怕！

害我思緒混亂
好憎你

咁
算啦
。。。

點解女生咁鍾意高既男生？

唔知了
04太久遠

sorry。。

太多nds

圖呢

好耐無見

唉屌 同佢唔撚夾 所以永遠都唔會好好相處

聽講係安全感
唔打得都睇得
btw我只係想食下deedee 同大2 3年以上嘅哥哥

聽日唔洗返工咩
咁夜仲唔瞓

yes 我剛操爆這壞女人

訓了

多嗎

屌真心答

太易自爆 驚

唔斷？

唔驚
我同佢都自爆boom boom boom
啱先下晝先野生捕獲佢

又黎

斷了 心中不滿

你就爽啦

點？

block啦
女人咋嘛

怕乜姐 係人都識你

等你好耐

好憎佢 真係8婆黎

唔想同會糾纏

Shit 開始肚餓 都係快d瞓

你幾歲。。。講嘢咁似18、19歲既人會講既嘢咁

你守備範圍好廣

貓貓入po記住留名
我瞓先聽日見

冇事

喂正啊兄弟們
佢走左喇

女友好難有，可以就得就忍下啦

可能比你送走左之後都唔幸福

爆佢大鑊

某人走了

任性

眼怨就唔好

偽毒嗎？

對細路有耐性

不要卑微

你一定係deedee啦

唔會 跟住我實慘過單身

有料

我轉戰CD ROM戰場stalk你哋姐

點解咁睇唔起自己？

我大細路

咩事

兩米 中上樣deedee黎喇

屌就係同過同年拍拖先想同下其他歲數嘅人一齊

狙擊啦

炒旺個場

未試過點知

讀過幾個月書

我老人家

阿馬無話係女友

呢度已經長期感情台熱門喇

對話唔會有代溝，同年唔好咩？

瞓啦

你唔岩咩 差唔多啦

諗緊今晚用唔用腳貼

馬兄幾時出左pool

唔放只係折磨自己

Why not ?

你樹嚟㗎？

瞓唔著

女性友人，打少咗字

痴now

差一兩年代溝唔會大的

晚安

Good

好迷

咪又係睇feel

燈柱

今晚巧多人

對於佢？

可能係

我冇一日瞓得好

抄我

聽朝洗唔洗翻

代溝呢啲溝溝下就無

叫我？

佢大把

你又真係慘過我嘅唉

放過你是放過自己

阿痛

點樣開口問個fd拎返個ac好

牙冬

好想砌女

秋哥仲開緊工？

唔係

想喺你身上屙尿

好彩聽日放假

大家都好慘

做無腳嘅雀仔最好

咩ac先

大把pool?

一腳踢撚死你

砌Lego就有你份

連登
之前借咗比人

至少價值觀都唔同啦，點溝呀

人一工作就睇錢同資本，都唔會講浪漫了

過黎坐囉咪

去轉黃金咪得

一試難忘，好似吸毒咁，我勸爸打你安份守紀唔好試

有啲嘢唔知好過知我覺得

直接改pw

咁會唔會攰

hi你好呀，我想拎返個ac

又得姐

咁樣好似唔係咁好

你老味，還ac啦

搞掂

樓主真絲

Number theory 原來咁難

屌佢不讀不回我
我真係有咁講過

女

但係你諗到咩藉口先

你好似有d經歷

一樣

小妹是成熟的
所以我只睇錢

改pw

羨慕

會 但唔想比人管 唯有一直飛

再pm多次

好撚急尿屌你老味

最狗係佢覆都唔覆

好型

如果再係唔得 真係直接轉密碼啦
如果佢問你點解佢入唔到個Account
你同佢講話有黑客咪得

差唔多啦 時下年輕人中意成熟

準備tag佢出嚟面對

想被人管了 想安定落黎

直接改唔撚使理佢

只要一無錢無地位，無本人你點都對你評價無關係

好現實

我

比人管又嫌煩

Ching tmr no work?

真係有諗過
但唔想落街

你係佢個friend嘅話 你而家見到呢個通知
你好快撚D還返個ac比我個心好痛

你好

我依家鳩硬無親威緊

好sweet

不過我都係建議你直接改密碼
既然佢都唔撚理你

事但啦 反正我係垃圾

屋企人杯酒不沾

管我未

hi

想了

你好 平時都咁多人係度吹水？個Post郁得好快

我無喎

真心佩服

其實我仲有isp email
但我開唔掂卡住咗

平時夜晚得三個人

反正我都係垃圾堆中既其中一件

No 今晚特別多

點解要係你就佢
梗係痴線即刻轉左密碼算撚數

我唔想飛

有時候4個

你遲早都會

痴線㗎 好熱鬧喎而家😂😂😂

一時時啦 今晚多人啲

其實我都係杯酒不沾

大家平時通頂有乜好做？8點要起身，我唔敢訓但又冇嘢做

可以大戰四方城

開唔開心先咁熱鬧

係。

聽歌 數綿羊仔

通頂去飲早茶

你係垃圾中嘅發光東西 而我乜都唔係

今晚可以早啲交班

係呀所以我已經痴咗腳貼

睇紀錄片 睇書
煲劇戲

我咁都算發光

所以唔好咁上心

我對依方面有d自信

瞓先

碌連登

聽日再問下佢先

我訓到自然醒，通頂唔係打機就係打機㗎啦

食屎狗男人

揀好酒店

點解成日每一個人開親一個毒L秒回po都一定會有腐皮
邊個咁撚得閒

訓教 set 7半,745鬧鐘

等睇包膠

Gay ?

愛人前 愛自己先

落街買幾罐飲
有呢個意欲但唔想咁麻煩
所以不了

男人冇一個係好人

唔好嬲豬

係 撚樣嚟

個場交俾你地
唔好唔記得狙擊條撚樣

P牌仔走先

我都準備落更

我有衝動想打過邊爐，直必

建議男人比我打醒

P牌仔睇唔到定係冇得咁唔記得咗

細力d

人生點都要試吓

咁咪好

做咩咁燥？

冇得禁 同一日得開一個post

咁上心為乜

無一例外

打邊爐做早餐？

麻煩各位男人排好隊
準備好未

俾d自知之明

大大力打小人

唔捨得打u

係 拉曬去打靶就啱

我日日都鬧男人，鬧醒佢哋

愛自己先會有人欣賞

想甩我底？屌你呀

我真係好撚想知邊個咁大膽 咁得閒
我留意左好耐 永遠都有一個腐皮

可惜搵左咁耐都無伴

唔啦 唔想開門嘈醒屋企人

標杷治療

y阿

鬧醒佢哋d咩？

同問

你企邊邊？

減肥

數學不好

就係台主放既

食辣？

真係唔知為乜

Sorly 我錯了

你好型

小妹真絲

為佢鍾意自己 但對方無意又有乜意思

未食飽點可以減肥呢

想唔要個心了

純粹表達

我即刻咁返個正皮

已經過咗好撚想飲個個mood

帶你威院走一轉

佢好似唔係P牌

掉咗佢

準備了 做個冇心的小妹

唔重要一個人都好開心

呢度有幾多個P牌

今日要踩到67點

1

好 瞓覺
起身傾

Yo

Nite

做咩咁博？

就算有意又點
咁上心為乜
開心一日得一日咪算
上心又唔會保持到段關係耐啲

莓莓

gdnite

你拎個心出嚟個陣應該黑到嚇死人

緣份未到啫

係咪想買草莓整草莓冬瓜茶啊

你成個鍾前都話訓㗎

老母又屌
佢好撚煩的

今晚問完係咪開心左
同lihkg燈嗰啲完全唔同

所以無咗溝女個意欲
上心又無用
唔上心嘅通常都唔鍾意

係咪有乜誤會

真 想做fuck girl

邊夠你個個黑

黑松沙士？ true

Can join?
我想做你嘅homies

唔好阿

Why

係呀屌

有意咪一齊
大家一直錯過又為乜
想一齊又唔一齊 男人真係無個好

係呀好難飲

咁你要同我係樂華作歌

食個早餐啦

88

唔要啦

捨得訓？

有咩問題

窮

我就黑開

明

睇得出

陪你

咁你都幾多女

落唔落樓食個熱香餅好
小妹妹撚餓

個心定左 起碼仲會有可能 唔洗白等

唔凍邊好飲
Btw淨係飲啤酒

買買買

無個鍾意有叉用

係 男人老狗都咁婆媽唔知為乜

4點開？

安慰

人地鍾意你唔好咩？

係呀 仲要比你知道埋果一種神奇嘅感覺
就係兩條友都講同一個時間
真心我都為你開心

抵我冇女

整返張合標題嘅相先

係呀

唔好

未夠鐘有

好可愛呀

小小野都要驚呢樣驚嗰樣

唔會成功

我愛的人 不是我的愛人

唔飲水？

Not 970x

定係因為飲到變噴泉

去買

出街唔鍾意帶

唔好燈

係。。

抵屌

如果有好消息 擺上連登做故仔
好想兜兜轉轉都係佢

唔飲

大大力攬住你

冇儲新車好耐，冇970x

落街！食薯餅！

牙雀

我個心好痛

唔是4點咩？

叫佢哋反省下

是但啦 條友都唔係度

600度冇得唔戴

痛完未

唔飲定冇得飲呀

你去叫下

我以為4半

你點知

我講自己

戒咗

今日聽完讀讀嘅好消息
信心又返晒你

屌 你哋班on9 好心想同人一齊就去馬

加油 我都陪你等緊

我600 度都慣唔帶
條ex都係 兩個盲撚出街 從來唔會直視人

帶con？

如果比人拒絕到心灰咁點算

係呀大家加油
我又成功推介到一個friend聽日去搵肥仔同雀仔
希望可以幫到佢

屈機

係 均衡飲食
唔可以偏重係一邊

將啲灰砌埋一齊
整一個新嘅心出嚟

我由細戴到大 有配con都鍾意戴眼鏡 有得瞓教

[/member]

要瞓教成日好京眼生蟲

死hea狗

典識覆

留名等睇好消息

你做完啦？

未 一半到啦

我開咗個頭咋

一個鐘800

加油呀

正常發揮

唔想做跟住直接琴埋部MacBook

幾時交

係禮拜四要交兩份
一份係present
一份係personal
仲要諗起有一份係要係個zoom度讀篇文

人嘅潛能要逼

仲未爆

5點黎緊

黐孖筋
有樣嘢好好笑
今日個Tutor問我
你上xx堂嗰陣有冇問題
我話冇問題呀
跟住佢話:冇見過你入Zoom wo
識唔識用㗎
好撚柒

過多幾日再搵佢

我知

Gogogo

Oh no被發現好柒

跟住我成日冇禁入佢嗰個chat嗰度睇

尋日上堂又係未mute 鳩嗌唱歌
個frd wts先停口

我係用個貼紙遮住個cam

我調轉個cam
後尾換個壞mic嘅耳機
萬無一失

sleep

無啦無啦

最憎要開cam

Nite bird

我都grad喇 啲堂想唔上就唔上 唔開cam就唔開
吹唔漲

就算我而家讀緊我都唔理

小妹冇養貓

咪笑

笑死

做完啦

典解冇曬人

Jeng

I am here俾隔離鋪有條友搞到好嬲

我聽到都笑到癲

做咩

隔離鋪有一個絲打好慘有情緒病
佢讀恆大 俾人欺凌又總之過得唔開心
跟住嗰條仆街就話自己Kong U 冇聽過有呢啲咁mk ge嘢發生
佢叫人哋考多次Dse 入到Kong U人生就可以重新嚟過
黐孖筋即係唔入Kong U就唔得嘅
個人就一定冇㗎啦玩完㗎啦

Kong u唔係仙制咩 啱啱睇肥姨新片好恐怖

lm

我冇睇過條片但係我頂唔順嗰條友講嘅嘢

我返嚟啦

呢排過成點

趕assignment
5日後就要交啦

加油💪🏻

攰la 真係要訓

到我收工

小妹重未瞓

好攰 依家先星期三

屌你老母

影衰hku人屌你老母

上莊 住hall先仙制

起身未

係 已經唔理星期幾

仲有兩日就放假
巧開心

-.-

屌咩又314啦

時日太快

是的 早晨

又話9噏大師
廢撚到

可能要下世

難聽啲講句
都幾煩

sor

早

都慣
其實自己一個更開心

我都係
一放假冇嘢做就咁

點解會咁靜

All偽毒

有嘢做都叫好少少

真毒 電話冇人搵

準備del tg wtsapp呢啲辣殺app

工作也沒有喔

我一個杯曬全部人

Mk

唔好杯9 me

可能暗戀你

唔講啦

男的也好

不如訓醒就出去開工
好 一於咁話

唔需要你係
整粒朱古力你食就搞掂

有女朋友係咩感覺

驚？